港共根本就冇諗過俾人打第二針

3月3號先開放預約biontech，當你第一個預約最早都要3月4號先有得打， 第二劑要隔21日啫係最快要聽日先可以打第二劑，遲唔遲早唔早咁啱第二十日先嚟叫停

根本冇諗過俾你打第二針
劇本已預先寫好要玩溝針

偷步打另計

琴日林鄭打完

On9

包裝花左

打科興當第二針啦,
"應該" 是一樣的

港共做野真係好撚肉酸，好心個劇本寫就高明少少啦，早兩日停都冇咁可疑

捉港豬做人體實驗

大家一齊拉倒唔撚打,係無辜比你吉左一野

當日我叫人唔好打仲比燒山同國父良的死忠圍屌

證明香港充斥笨柒

港共磚家講得溝針姐係中共覺得港人打鬼佬野係國恥,一定玩野

根本一早就冇諗過俾你打齊兩劑，只係做下樣扮俾你有得揀

迫你溝科興

港豬以為早啲打可以避開社會主義鐵拳點知最後都係奶野

佢自己打果兩支可能就係BioNTech
打完過橋抽板

其實係掩眼法
燒山屌9叫人三思的人係疫苗陰謀論
大台良屌9叫人唔好打係政治凌駕人命, 叫傻粉100%配合防疫

入一堆洋針就動員到飯民中兩大邪教做護法

唔撚打啦仲打 一定要打埋第二針？

雖然係肉酸啲但咁今次港共真係俾港共過咗一棟

溝針仲嚴重過打兩支科興
而如果真係通過公司迫打工仔打,打左BioNTech一定迫你溝拜興,一係你就去咬綜援

所以點解我屌叫人去打針的飯民kol
當打針人數去到3成就一定推強制

計好哂啦

其實我都諗唔明個包裝花左有咩問題

一早講過唔好咁早打
成班on99俾人過一棟

個藉口求撚其到

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

用剩支那藥咪好無面？
梗係要班支那廢老同藍屍試哂支那藥先啦

永續限聚令

我好心勸班人唔好打住,班牙粉仲屈我想香港人無得走
疫苗護照都未有詳情班人覺得自己諗就係

仲講咩肉唔肉酸

肉酸完冇後果怕咩肉酸，光天化日攞埋你命都仲得

大型溝針實驗

港共應該同國勇哥傾緊
迫佢第二針打科興

前排咁多5毛P狗開POST叫人打 知咩事啦
狗衝打果班

係3月10先開始接種,跟本冇人可以打第2針

香港市 溝針 農場 正式 上線

hybrid test

拉你老母倒

之前連燈好多人吹風叫人打第一針

早兩日講左試混能，唔係？

講得岩
寧願弱d，都唔會打科興

當日成堆0 post假acc水人去打針就知係港共比錢搵5毛公司做

但班19kol 唔去分析就亂指揮支持者一樣係垃圾

3月9號第一批去打，即係曾蔭權佢地個批，照計就30號打第二針
公眾 book 得到嘅最早係3月10，31號打第二針

智商要幾低先會諗到打左BIONTech 既人, 會第2針打科興?
搵槍指住就話姐，有邊個會咁做?

乜撚嘢叫拉倒

佢地個腦思維好特別

港豬初嚐社會主義鐵拳嘅滋味

放D風 作D理由 搵D專家講到似層層咁
一堆傻鳩去打啦

袁國勇許樹昌可以準備以身作則
直播打完bioNtech打科興然後話好安全

你要保住份工就要架喇
老細話橫掂都打咗第一針囉唔爭在打埋第二針你點做

冇用啦
港共冇咗公信力
依家佢做啲咩都係錯同有陰謀，唔會翻到身㗎喇
自己攞嚟衰，抵死嘅

好事，袁國勇係時候比天收

condom之中嘅condom

第五研究所

拉倒

我知但個劇本都真係太柒

期實擺明
就係知你吹佢唔撚帳

黎生.jpg

港共出假acc spin 比人查到就更柒

溝針既人體實驗數據 齊哂

垃圾港共

佢話要攞來做研究
睇吓個樽蓋有冇影響都得㗎
佢要貨應該冇人阻到嘅

夠鐘打fall興喇大陸仔

係啦係啦 最叻係你啦
當你老細叫你打個陣你有得唔打咩 你最多都係揀個穩陣d嘅黎打嫁啦 正常人邊會諗到會停bnt

根本就係啦
佢打長針

支那仔死開

實有廢老唔驚溝針打
講真，有咁多單case講高齡人士唔適合打針佢地係都要沖去打
政府實出黎作d原因話溝針係無問題，佢地就會信

冇biontech 我第一針都費事打

諗唔到會唔會係智力問題

等於袋巾話諗唔到共產黨如此邪惡

咬住兩隻字做乜撚野,換撚左隻字佢囉
隔離國家出品你打埋佢

香港人就真係好興唔諗就亂做
跟手就屌9人話邊有人估到

其實港共出呢手牌時事台係唔少人貼中左
有份勸的人當時就比班愚民屌到仆街/無視

真係無撚敵,難得係仲有咁多儍鳩支持。

移民走人先, 你哋慢慢留低同港共玩。

比多次機會, 他們去愛國

完國勇

好易整到花

而家就叫你打科興第二針 搵個肯認投的專家話會好過唔打

跟住d人就會衝去打科興

By the way, 美國話biontech 第一針就有50％防禦力

揀得 BIONtech 既，本身已經決定左

班專家準備做condom

食粒子彈好過

咁就啱啦

玩死班港豬

無所謂啦，玩死班港豬，對香港百利而無一害

係米都唔撚打，討論黎拓咩

咁咪同科興差唔多？

我覺得港共醫生實會講低啲，話一針嘅biontech得40%-45%(仲低過兩針科興)，打多針科興就會到75-80%，雖然冇兩針biontech咁好但都好過淨係打一針biontech，為咗唔好嘥咗頭一針biontech估計好多人會選擇打埋第二針科興

不愛我就拉倒

柒頭良成日9up

復必泰有問題
即係你想做白老鼠 溝第一針
都唔得

唔打要打科興班碌柒去曬邊

未有人做過呢種實驗
香港人會被推薦去試下
好彩嘅話可能可以終身免疫tim

我地仲有好多科興，大家幫手清貨

話唔定已經送哂返去俾強國高官打

中共：進出口冷凍食品有問題

如果要駁到用條命去保住份工，咁份工佢值得擁有

你知道中國最有名的人是誰？提起此人，人人皆曉，處處聞名，他姓差，名不多，是各省各縣各村人氏。你一定見過他，一定聽過別人談起他，差不多先生的名字，天天掛在大家的口頭，因為他是中國全國人的代表。

差不多先生的相貌，和你和我都差不多。他有一雙眼睛，但看的不很清楚；有兩隻耳朵，但聽的不很分明；有鼻子和嘴，但他對於氣味和口味都不很講究；他的腦子也不小，但他的記性卻不很精明，他的思想也不細密。

他常常說：「凡事只要差不多，就好了。何必太精明呢？」

他小時候，他媽叫他去買紅糖，他買了白糖回來，他媽罵他，他搖搖頭道：「紅糖，白糖，不是差不多嗎？」

他在學堂的時候，先生問他：「直隸省的西邊是哪一省？」他說是陝西。先生說：「錯了，是山西，不是陝西。」他說：「陝西同山西，不是差不多嗎？」

後來他在一個錢鋪裏做夥計；他也會寫，也會算，只是總不會精細；十字常常寫成千字，千字常常寫成十字。掌櫃的生氣了，常常罵他，他只笑嘻嘻地賠小心道：「千字比十字多一小撇，不是差不多嗎？」

有一天，他為了一件要緊的事，要搭火車到上海去，他從從容容地走到火車站，遲了兩分鐘，火車已開走了。他白瞪著眼，望著遠遠的火車上的煤煙，搖搖頭道：「只好明天再走了，今天走同明天走，也還差不多；可是火車公司未免太認真了。八點三十分開，同八點三十二分開，不是差不多嗎？」他一面說，一面慢慢地走回家，心裏總不很明白為甚麼火車不肯等他兩分鐘。

有一天，他忽然得一急病，趕快叫家人去請東街的汪先生。那家人急急忙忙跑去，一時尋不著東街的汪大夫，卻把西街的牛醫王大夫請來了。差不多先生病在上，知道尋錯了人；但病急了，身上痛苦，心裏焦急，等不得了，心裏想道：「好在王大夫同汪大夫也差不多，讓他試試看罷。」於是這位牛醫王大夫走近前，用醫牛的法子給差不多先生治病。不上一點鐘，差不多先生就一命嗚呼了。

差不多先生差不多要死的時候，一口氣斷斷續續地說道：「活人同死人也差……差……差……不多，……凡事只要……差……差……不多……就……好了，何……必……太……太認真呢？」他說完了這句格言，就絕了氣。

他死後，大家都很稱讚差不多先生樣樣事情看得破，想得通；大家都說他一生不肯認真，不肯算帳，不肯計較，真是一位有德行的人。於是大家給他取個死後的法號，叫他做圓通大師。

他的名譽愈傳愈遠，愈久愈大，無數無數的人，都學他的榜樣，於是人人都成了一個差不多先生。──然而中國從此就成了一個懶人國了。

中學為體
西學為用咩屌

講得啱

逼打科興 一為用港人做白老鼠拎數 二為因為無人打科興無面

堅打唔撚打

港大一早搵人試溝針，一早預咗

大把人係信燒山/牙石/世良衝去打針,明顯唔係公司迫
老果批就係退休藍絲老野咬福利

死唔去就可以成為幪面超人 拯救世界

強行溝針
又幫支那試藥，仆街政府嚟

On9先打針

前幾日先話要試混合針

其實打完出到去就話啫 又出唔到去 打嚟做乜

打科興就仲戇鳩

又一批白老鼠

咪係,港共一早出左招鋪路搵香港人試藥

支那嘢 就算只係代理都信唔過

疫苗護照部分國家講明有認可化驗證明無打針都得
係班ON9 KOL講到唔打針就末日

由鍾南山講話數據已交給科興 已知根本就係用港人條命嚟試針

因為係人都知國際社會無人信大陸資料
中共就利用香港剩餘價值迫香港人試藥起雞棚, 港共根本唔CARE死人
所以有份水香港人打針的KOL都是賤人

領先世界做溝針實驗

其實咁嘅環境 如果係走人 就索性去到當地隔離14日 去前做驗毒就夠啦

旅行就無謂啦 咁嘅環境 去玩都唔開心 雖然我自己都好想去 但要檢驗 打針 都係咪制啦

所以你係講得啱 香港人現在唔單只係二等 直頭四等賤民 如果有一日支那唔夠糧 肯定會連香港所有食物都搶走 話之700萬人餓死

香港人？支共先唔care

擺明又攞港人做白老鼠試雞尾酒疫苗

唔打針 （要打都只打外國針 如非出外 就唔打）
唔裝監控

不合作運動 由自己做起

有班5毛狗話外國都研究溝針
問題係外國班友係自願參加

而港共打算用行政手段迫成個城市的人冒死試針,目的只係搭雞棚幫中共出貨

而且香港疫苗賠償基金一蚊都無賠過

佢之前話試混合，第二針局你用four興

外國都有溝針test
不過科興就

唔同
外國係搵一小GROUP人自願試

而港共係強制香港700萬人受溝

捆綁式消費，bnt要搭支科興

唔怪得光頭許大大聲聲叫人溝針啦

垃圾777

打針正傻柒，咩針都係噉話。

呢家仲衰過唔打

許樹昌袁國勇孔繁毅班專家可以示範溝針

抵丫，到喉唔到岸，叫你等P&G

你3 月 3 號 book 都最快 3 月10號先有第一針，你偷步打都快唔到去 3 月 4 號，啲中心未開檔

好大鑊架

拉你老母爛臭閪

大家咁話啦

BNO移民英國先有得打

但係其實個個急住搶第一批BNT都係因為驚正苦之後唔會入第二批 咁既然都諗到呢個地步 點解唔會expect到佢會有啲特別原因令人打唔到

露哂底

狗官自己打晒，依家迫香港人打科興

根本一開始信得港共就抵撚死啦

袁國勇會唔會偷偷地自己打

佢而家有多兩日既人做實驗品啦～
反正佢都唔care可唔可疑

唔關第二針事
係純粹唔想biontech接種率高過科興
科興多番人打就會放番quota出黎

打得嗰班驚有武肺多過死

講真打針唔同檢驗，去到中老年點都有一兩個長期病架啦，搵個醫生開張證明唔適合打針咪得囉，唔通老細逼著你打咩，打落身體到架，到時有咩問題返唔到工老細會養你全家?。

唔緊要之前已經宣傳晒研究混合疫苗嘛，冇得打b記唔駛擔心

拉倒，給你贊

伏星嘅角色用途終於出現了

之前一講溝針已經知佢想玩野

但今次係澳門停先

澳門做醜人掛

爛劇本！